五一勞動節快樂

中國共產黨萬歲。

希望黨可以勿忘初心，繼續向共產主義進發